想問煮佳寶肥牛要rest幾耐？？？？？？？？？？？

粒菇煮到爛啦

用咩湯底 我又想打

一年

豬骨

羊羊我都打邊
26蚊牛牛

佳寶哩d刺身級既肥牛，通常放落水度大概半秒就即刻食你而家咁樣整到塊牛well done，建議直接掉落垃圾桶

最好買個慢煮棒 抽真空 set 55度 煮佢半個鐘 再rest 5分鐘

要買佳寶啲頹肉先好食

我呢隻都係頹肉
佳寶牛世一

話知你新鮮定急凍
都要記住三秒法則

煮3 rest 3

rest in peace

識食一定食good job熟度

佳寶肉
成煲倒咗佢啦